大家平均一星期洗費大概係幾多？

而家讀緊u, 平時有幫人補下習，不過一星期洗ard 700都覺得有d多

來回兩程車 $3.2
早餐一個包 $3
lunch $38
收工叫雞$500
每日$544.2

500

800

每日入一手騰訊，50k 以上一日

大約300

1日0$

Ching點做到

3000

返工壓力大

毒撚日日係屋企